公務員會唔會跟國泰整個篤灰制度

黃絲公務員可以PRIVATE定IG FB

不嬲都private 成日唔明點解要咩都公開比人知比人睇

一向開兩個帳戶

其中一個只俾廿幾個熟人follow

唔add同事是常識吧